有無人隻ASUS AC68U WIFI 成日斷線

個WIFI成日每隔一段時間就斷
但只要手機手動重新連接WIFI先上得番網
試過好多方法都唔搞唔掂, 頻道都改過晒咁制
其實會唔會係隻ROUTER硬件問題?

2.4G or 5G?

Both

2.4 should be okay wor.
Reset la.
I am using this router too.

Reset 過，都係有問題

好似我嗰部都有同樣問題

轉第個 channel

差唔多夠鐘，保養過左未?

張單一早扔9左, 但未過保養

轉過晒啦

你有冇類似咁嘅功能
理論上佢會係你收得差/好嗰陣踢走你，等你轉頻
5 ghz <> 2.4 ghz 轉來轉去

ASUS成日都係咁，應該係同其他屋撞channel。用緊asus rt 5300之後先知，依加更新完好左好多。

冇事

請問點知wifi係5ghz 定 2.4 ghz ?

可能係溫度 你摸下部機會唔會好熱？

唔熱

搵唔到有類似功能

點解會扔單 sales 冇同你講唔好扔咩
咁冇單有盒都應該有機可以拎去整